知唔知咩叫兄弟爬山？

機場？
天水圍？
兩個都去曬？

記住沒有大台！手足喜歡去邊就自己決定！我相信一方有難一定會八方支援！

預撚左你地會屌我分化撚！其實用得最多呢個字個位無形間真係變左真·分化撚！（唔好對號入座）自我潛移默化自己，覺得永遠係有鬼，有分化撚，搞到自己草木皆兵！我建議改改自眼！叫自決撚！（命運自決）

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

同意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

字眼